新手攝影問題

買左相機一排 通常都係影下旅行相、風景相
發覺攝影技術冇咩進步 影出黎好似足唔到重點咁

影嘅野好似同手機差唔多 只係清楚啲 像素高啲
而且用相機去構圖比用手機難
一來相機個mon細啲 二來相機比較多野要兼顧

想問下大家有咩建議 等初學者可以進步得快啲

得一支定焦鏡 apsc 19mm
係唔係應該買支變焦試下唔同焦距呢？

1）參考別人
2）影相時搵一個焦點
3）學好構圖

跟學其他野一樣，要多練習，同埋了解啲基礎知識。

你揾一個自己中意嘅題材，定一個時間表，例如每個星期或每個月都去影。

同一時間，透過 睇書/ youtube 學技巧，網上揾 影類似題材嘅攝影師，follow ，參考佢地嘅作品。透過模仿修煉，未來再創出自己嘅風格。

等效28 梗係似手機啦

唔該哂 我會參考下人地作品先